林鄭唔搞vaccine passport, 又唔搞travel bubble, 究竟想點？

係咪想放毒, 想封港, 想搞共產, 搞新疆集中營？

柒婆： 你地想我收皮，我要你地全部一齊收皮

乜都唔搞香港人今年唔使生境旅行

買埋晒d淘寶坑渠水扮疫苗

佢不知幾想留大家（D錢）係到